(要視立會保安如黑警)輿論嚴重地低估立會保安行為的嚴重性，他們政變，奪權，一定要法律去追究。

立會保安告立法議員襲擊，點解議員不懂反擊。

Add HK Legco Legal Adviser Connie Fung 馮秀娟 and Legco security guards 立法會保安員 into the HK Human Rights Act sanctions list

以後邊個投反對票一槍打爆佢囉

當日飯民高舉打份工理論唔攪9陳維安的結果

因為幫中共做野不受追究個個搶做

ager
人地保安告佢地，佢地都唔反擊

由當日工會班左膠覺得保安,秘書處係打份工/老細迫而反對清算已經ON9

就算係秘書處讀書好少少果堆,係業界都係WFC的水平
比班人試左打柒議員再比假口供而無後果咪會無限LOOP